而家買PS4會唔會太遲

Ps4做緊特價，心思思想買
主要想玩FIFA，所有模式都想玩
但對其他Game冇咩認識
有咩game值得玩？
怕一買冇耐就出Ps5
各位巴打點睇

等到ps10 啦，都就出

Yes

不如俾多少少買Pro仲好啦

等ps10先買，早排買左ps4都後悔
聽講ps10會有最多game

梗係遲啦,信我等PS10

如果淨玩fifa，gta
Pro好定ps4好？

PS4 但我諗你應該會齋玩兩隻會冇癮

想玩咪買囉，有驚呢樣又驚嗰樣做乜
二千零蚊部機又唔係二萬幾蚊

會，利申上個月買左

二手 1000 加game 250
1250/365
一日4$ 買個快樂

早買早享受

買啦
前幾日我先買完 不過係二手

遲左啦，早排fifa17特價，ps store賣130蚊

而家變番4百幾，出去搵碟又貴，等18又十月

諗住入多部pro屋企2部連線
利申 買咩買完都會中伏

有錢，依家買同買PRO，會出MHW，起碼仲有年零玩。

冇錢，依家買Hit Bundle, 2380 4隻Game連3個月Online，網上買GTA仲特價緊，但有人話已經冇得送人中之龍6。

好窮，動漫節買PS4 Silm，應該多啲優惠。

等緊PS99
利申:有PS4

尋日買pro

2380 4隻game好吸引

係 所以呢個時間好尷尬

有咩感覺

你D人都係跟潮流買,唔係睇GAMES玩GA啦,算9數啦

我今日就去買

梗係遲啦，咪撚買

買定等god of war, become human, monster hunter world,玩住horizon, 鐵拳7, sniper 4, 仁王, dark soul 3, far cry 4慢慢玩，你中意樂高係列大把你玩，近期樂高狂出games玩到你手軟

見到呢d post二話不說負皮加block左樓豬先
Btw就快dse放榜啦 仲打機

其實PS5 就快出，唔差在等多陣，但頭兩年會好少game ，到時候又會出PS5 slim / pro

學我咁直接等PS6

會
等PS6

等近ps360

等ps10喇
就出

SWITCH

唔係全部有 你可以睇定先定

ps5都就出 緊係等啦

會,唔好買

等ps6

認真等動漫節

ps3都有fifa同gta

我上個月買左部二手PS4
買埋隻仁王，我諗會打到出年

淨打fifa gta 不會砌部pc好過

唔會啦,鍾意玩咩game去執隻二手好平
我隻ff15 2月買, 到尋日先開始玩

PS5最好

離出新世代機起碼仲有兩年時間
E3又過左，依家乜鳩消息都冇。

就算真係聽日就出ps5啊，你都玩唔到你係ps4想玩嘅game咖啦 遲乜鬼野
真係怕咪收二手開心下囉

知道出MHW就知可以大手入PS4啦…

買ps3 唔洗驚會出新機後悔又唔洗等

利申有ps3 上星期買左ps4

前幾日去買仲有人中六,不過係沙田好運,另一間藍店(譚仔隔離果間)已經無曬

會，等緊ps6

琴日先出完部金色2080。送人中6.其實又唔係貴。無需考慮咁多

係咪去藍店walk in買就有

邊度賣 1000?

呢啲問題係咪月經黎 問問下就真係唔荒唔遲

邊度仲有人龍送

仲有2-3年玩 自己諗

心大心細ps4/ ps4 pro好
金銀主機係$2080再88折, 送人中6?
定係$3180買pro然後放咗隻仁王

Ching又曬女

收到

請問邊度？

屌，食炒買SWITCH啦，PS4 D GAME好西玩，得閒同D FRIEND ON99玩吓SWITCH D GAME好過

屌你咁撚仆街
叫人買電子垃圾

我係官網睇過，金/銀係$2080 送人中6. 唔係再另外折，手制今個月買好似$298!
想請問藍店係咪即係官網講明的代理店？

緊係唔會 前幾日先買左

我都買左bundle
2380送人中 賣左4隻game出去
機價先1900 加多60多一年保
好過買二手無保

佢好似係88折左先$2080喎

而家邊度ps4最平

金銀機有冇咩強化左？

價錢

邊到買

邊度有discount?

藍店都有

早幾日買左silm版
不過2手
但係部機條友買左都唔夠1個,勁新
見到千幾蚊即刻買左

唔夠1個月

細店買左一個月發覺有暗病要急急腳放左佢

上fb or carosell 但要撞手神

Hktvmall 有連三game bundle $2380 , 但我上網睇過有啲所謂的三game 係一隻碟
我唔sure 三碟定一碟，唔敢亂買
但巴打的連四game, 似係獨立的，咁樣機價1900都唔錯
如果等到動漫節，唔知會唔會更平，應該係sony 自己賣自己賺成本平啲？
因為我見上年買多隻手制都只係$199
但而家June day of plays 特價都要$298

咁我都信得過個老細既,
我係佢果到買機都買左好多年